[
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001at.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "101 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/robot-salvaje/74587/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/robot-salvaje/74588/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:25",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:20",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "",
        "Versi\u00f3n": null
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001bz.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "123 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/red-one/74590/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/red-one/74591/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:25",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "",
        "Versi\u00f3n": null
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c2.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "101 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/marco/74585/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/marco/74586/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:05",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "",
        "Versi\u00f3n": null
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001bo.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/la-infiltrada/74574/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/la-infiltrada/74575/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/la-infiltrada/74576/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "",
        "Versi\u00f3n": null
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001bs.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "114 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/jurado-n-ordm-2/74571/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/jurado-n-ordm-2/74572/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/jurado-n-ordm-2/74573/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "",
        "Versi\u00f3n": null
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001ax.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "150 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/gladiator-ii/74635/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/gladiator-ii/74582/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/gladiator-ii/74636/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/gladiator-ii/74583/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 5": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/gladiator-ii/74578/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "16:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 4": "19:15",
        "Sesi\u00f3n 5": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "",
        "Versi\u00f3n": null
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001bv.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "160 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/wicked-part-one/74580/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/wicked-part-one/74577/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/wicked-part-one/74581/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/wicked-part-one/74589/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "19:10",
        "Sesi\u00f3n 4": "21:35",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "",
        "Versi\u00f3n": null
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "Imagen no disponible",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": null,
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": null,
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "29\u00aa EDICI\u00d3N FESTIVAL LESGAICINEMAD",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8364a45676e199caf4b832970ef7efa909511429a64a2cbfdf455c3d9c.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Sean Baker",
        "Duraci\u00f3n": "139 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981547/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981550/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981554/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:50",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "ANORA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8364a45676e199caf4b832970ef7efa909511429a64a2cbfdf455c3d9c.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Sean Baker",
        "Duraci\u00f3n": "139 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981114/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "ANORA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5739/1/1/5739.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "139 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10670",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Anora",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/October/1728303730-11626.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88665&eventCode=92914",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88664&eventCode=92914",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Anora (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/10/GYzygYIXwAYBP4q-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Sean Baker",
        "Duraci\u00f3n": "138 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/anora-vose/26552/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Anora (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt28607951.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Sean Baker",
        "Duraci\u00f3n": "139\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118357",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Anora (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.cinetecamadrid.com/sites/default/files/styles/miniaturas/public/activity/image/BCF_STILLS_1.1.6%20%281%29%20-%20Nuria%20Landete-1500.jpg.webp?itok=9UU_BM5s",
        "Cine": "Cineteca",
        "Director": "Enrique Buleo",
        "Duraci\u00f3n": "87 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/cineteca/bodegon-con-fantasmas",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Bodeg\u00f3n con fantasmas",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/November/1731061974.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88666&eventCode=93333",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88667&eventCode=93333",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Borgo (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "Imagen no disponible",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": null,
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": null,
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Ciclo FILMIN: CINE PARA ENTENDER NUESTROS D\u00cdAS",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt32828123.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Kiyoshi Kurosawa",
        "Duraci\u00f3n": "123\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118432",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118433",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:35",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Cloud (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://entradasfilmoteca.gob.es/Contenido/MiniaturasEspectaculos/00_4600.jpg",
        "Cine": "Filmoteca",
        "Director": "Festival M\u00e1rgenes: Anne-Marie Mi\u00e9ville  / Universo Godard",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://entradasfilmoteca.gob.es//ListaSesiones.aspx?id=1&idPelicula=4600",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Comment \u00c7a va?",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83e8c0c73351eaba1933b6f05ea9d407b23089c465df90ab6321444d9b.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Marcel Barrena",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981367/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "EL 47",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83b95f7ce0f3271458ff176569d39e5a500ea09de5f633c652a5e30e4e.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Veronika Franz, Severin Fiala",
        "Duraci\u00f3n": "121 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981314/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981315/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981317/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:05",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:25",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "EL BA\u00d1O DEL DIABLO",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83d8231a0729f38dd8daedf151e23ced203fb252db3d2a8846c69f2c5b.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Rodrigo Cort\u00e9s",
        "Duraci\u00f3n": "129 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981369/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "ESCAPE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/August/1724324554.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88671&eventCode=91517",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "El 47",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt27751957.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Marcel Barrena",
        "Duraci\u00f3n": "110\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118339",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "El 47 (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt5986440.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Usman Riaz",
        "Duraci\u00f3n": "98\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118451",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "El artista del cristal [The Glassworker]",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5760/1/1/5760.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "121 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10676",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:40",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "El ba\u00f1o del diablo",
        "Versi\u00f3n": "2D ALEM\u00c1N SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "Imagen no disponible",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": null,
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": null,
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Espacio Educativo Aula Golem",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa837806ddbf1c816840370b0799b8fe23382ce5c9be50f5afed7e6fc8f8.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Ridley Scott",
        "Duraci\u00f3n": "147 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981545/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981417/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981551/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981424/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": "https://www.pillalas.com/pase/981426/",
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:45",
        "Sesi\u00f3n 3": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 4": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 5": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "GLADIATOR II",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa837806ddbf1c816840370b0799b8fe23382ce5c9be50f5afed7e6fc8f8.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Ridley Scott",
        "Duraci\u00f3n": "147 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981105/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981110/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981113/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "GLADIATOR II",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5563/1/1/5563.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "147 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10656",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10650",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10655",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10649",
        "Link Sesi\u00f3n 5": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10677",
        "Link Sesi\u00f3n 6": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10654",
        "Link Sesi\u00f3n 7": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10684",
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "19:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 5": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 6": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 7": "23:15",
        "T\u00edtulo": "Gladiator II",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/10/9323a23d3967be8808ac146b4c138de3.jpg-r_1920_1080-f_jpg-q_x-xxyxx-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Ridley Scott",
        "Duraci\u00f3n": "148 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/gladiator-ii-doblada-al-espanol/7403/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:45",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Gladiator II (DOBLADA AL ESPA\u00d1OL)",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt9218128.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Ridley Scott",
        "Duraci\u00f3n": "148\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118362",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118340",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118337",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:05",
        "Sesi\u00f3n 3": "19:55",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Gladiator II (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/10/9323a23d3967be8808ac146b4c138de3.jpg-r_1920_1080-f_jpg-q_x-xxyxx-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Ridley Scott",
        "Duraci\u00f3n": "148 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/gladiator-ii-vose/7404/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/gladiator-ii-vose/7407/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:40",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Gladiator II (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83188ddcb8cd06cf017449a831371d0f0d8c0e6a5e818ae2ea2a68db15.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Clint Eastwood",
        "Duraci\u00f3n": "117 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981412/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981420/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981423/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981428/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "JURADO N\u00ba 2",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt27403986.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Clint Eastwood",
        "Duraci\u00f3n": "114\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118363",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118353",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118354",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Jurado N%BA2 (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5711/1/1/5711.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "113 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10675",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10674",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10673",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:20",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:40",
        "Sesi\u00f3n 3": "23:00",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Jurado N\u00ba 2",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/10/JURADO_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Clint Eastwood",
        "Duraci\u00f3n": "117 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/jurado-n-2-vose/26553/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Jurado N\u00ba2 (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83d4e0cd48e546db5e5444112b2845238f47c8352ca43391980338bf9c.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Pedro Almod\u00f3var",
        "Duraci\u00f3n": "106 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981414/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981419/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981422/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981557/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:05",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:10",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:35",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LA HABITACI\u00d3N DE AL LADO (THE ROOM NEXT DOOR)",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83d4e0cd48e546db5e5444112b2845238f47c8352ca43391980338bf9c.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Pedro Almod\u00f3var",
        "Duraci\u00f3n": "106 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981108/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LA HABITACI\u00d3N DE AL LADO (THE ROOM NEXT DOOR)",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83f820b27ee5f70f10c21bcdfa9b2388df5bf1a9e1f9cc9bb5275b6020.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Arantxa Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981106/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981167/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981168/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981169/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LA INFILTRADA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83f820b27ee5f70f10c21bcdfa9b2388df5bf1a9e1f9cc9bb5275b6020.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Arantxa Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981211/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981217/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981221/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981224/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LA INFILTRADA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83dc62cc38ecd7d8360e22a515adfe07561818e97b956d69ced6bcc8d1.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Coralie Fargeat",
        "Duraci\u00f3n": "141 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981413/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981418/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981552/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981427/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LA SUSTANCIA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8377e808e0489a0a48cdba6ba8c0a4128a0213bcfead3bc9a497d031f6.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Paula Ortiz",
        "Duraci\u00f3n": "113 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981212/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981216/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981220/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981223/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LA VIRGEN ROJA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8347a82ba0c4812fbd935031812f6ad15b2a718e00dfca3e924293fe8a.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Juana Mac\u00edas",
        "Duraci\u00f3n": "115 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981364/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981366/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981368/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981556/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LAS CHICAS DE LA ESTACI\u00d3N",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/October/1730363991.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88352&eventCode=93300",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LESGAICINEMAD 2024: EL DESAF\u00cdO DE SOF\u00cdA (LEVANTE)",
        "Versi\u00f3n": "LEVANTE"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa833e742e3a77411e2a6cfad17cb5e3b6bb215a3c975a6de53e1e92d470.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Pilar Palomero",
        "Duraci\u00f3n": "100 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981213/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981214/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981218/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LOS DESTELLOS",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa831e48074670f7e8ec5982af9bb65032098f2187fc37dd236a06e8034b.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "David P\u00e9rez Sa\u00f1udo",
        "Duraci\u00f3n": "105 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981430/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "LOS \u00daLTIMOS ROM\u00c1NTICOS",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/October/1728987053.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88668&eventCode=93396",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La cocina (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt29439114.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Pedro Almod\u00f3var",
        "Duraci\u00f3n": "106\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118356",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La habitaci%F3n de al lado (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5606/1/1/5606.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "106 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10659",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10658",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10657",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:25",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La habitaci\u00f3n de al lado",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/September/1726652513.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88675&eventCode=91648",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La habitaci\u00f3n de al lado (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/HABITACION_POSTERC-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Pedro Almod\u00f3var",
        "Duraci\u00f3n": "107 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-habitacion-de-al-lado-vose/26551/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La habitaci\u00f3n de al lado (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/INFILTRADA_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Arantxa Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/la-infiltrada/7406/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La infiltrada",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5564/1/1/5564.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10672",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:45",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La infiltrada",
        "Versi\u00f3n": "2D ESPA\u00d1OL"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5703/1/1/5703.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "141 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10665",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10664",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:25",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La sustancia",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/September/1727177931-11608.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88669&eventCode=91693",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La sustancia (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/SUSTANCIA_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Coralie Fargeat",
        "Duraci\u00f3n": "140 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-sustancia-vose/26555/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:20",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La sustancia (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt17526714.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Coralie Fargeat",
        "Duraci\u00f3n": "141\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118338",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:35",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La sustancia (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/VIRGEN_POSTER-280x400.jpeg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Paula Ortiz",
        "Duraci\u00f3n": "114 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-virgen-roja/26550/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "La virgen roja",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt28227349.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Juana Mac\u00edas",
        "Duraci\u00f3n": "116\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118342",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Las chicas de la estaci%F3n",
        "Versi\u00f3n": "CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaberlanga.com/wp-content/uploads/2024/04/MV5BN2YzNTY2NTYtYjBiMy00YjVhLWE0MjEtOTM1Y2JiY2NlYmQyXkEyXkFqcGdeQXVyNzg5OTk2OA@@._V1_-208x300.jpg",
        "Cine": "Sala Berlanga",
        "Director": "Tzeli Hadjidimitriou",
        "Duraci\u00f3n": "78 min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://cine.entradas.com/cine/madrid/sala-berlanga/evento/2910",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00h",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Lesvia",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt15469016.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "David P\u00e9rez Sa\u00f1udo",
        "Duraci\u00f3n": "102\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118336",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Los %FAltimos rom%E1nticos (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt29618739.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Rodrigo Sorogoyen",
        "Duraci\u00f3n": "222\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=117722",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Los a%F1os nuevos (parte 1 - 5 episodios)",
        "Versi\u00f3n": "CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "/media/Peliculas/Cartel/marco.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Jon Gara\u00f1o, Aitor Arregi",
        "Duraci\u00f3n": "101 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981166/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981109/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981112/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981115/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "MARCO",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "/media/Peliculas/Cartel/marco.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Jon Gara\u00f1o, Aitor Arregi",
        "Duraci\u00f3n": "101 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981415/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981548/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981425/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981429/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:40",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:40",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "MARCO",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa830b4ba1c0dec01ef6a8a1caa8ffa3f386a0aab56b2b28aff1332de66d.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Paula Palacios",
        "Duraci\u00f3n": "85 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981549/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:35",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "MI HERMANO ALI",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/October/1728986779.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88676&eventCode=88369",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88674&eventCode=88369",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88673&eventCode=88369",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Marco",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/10/MARCO_poster-estreno_70x100_low-1-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Aitor Arregi, Jon Gara\u00f1o",
        "Duraci\u00f3n": "101 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/marco/26549/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/marco/26556/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/marco/26554/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:25",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Marco",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5725/1/1/5725.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "101 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10667",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Marco",
        "Versi\u00f3n": "2D ESPA\u00d1OL"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt29298085.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Aitor Arregi, Jon Gara\u00f1o",
        "Duraci\u00f3n": "101\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118361",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118341",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:50",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Marco (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/11/mi_hermano_ali-226583699-large-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Paula Palacios",
        "Duraci\u00f3n": "90  min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/mi-hermano-ali/26492/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Mi hermano Ali",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://entradasfilmoteca.gob.es/Contenido/MiniaturasEspectaculos/00_4601.jpg",
        "Cine": "Filmoteca",
        "Director": "LesGaiCineMad. Cine Queer Taiw\u00e1n + Rose Troche",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://entradasfilmoteca.gob.es//ListaSesiones.aspx?id=1&idPelicula=4601",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Moneyboys",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/November/1731064313.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88672&eventCode=93423",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "No other land (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "VOSE"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa837622b13e206591c13c45badcb871db9be6eccefcf7d2cae57935a594.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Carlos Marqu\u00e9s-Marcet",
        "Duraci\u00f3n": "106 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981546/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "POLVO SER\u00c1N",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt27142003.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Carlos Marques-Marcet",
        "Duraci\u00f3n": "106\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118355",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Polvo ser%E1n",
        "Versi\u00f3n": "CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/October/1729075974.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88619&eventCode=93102",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Polvo ser\u00e1n",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5712/1/1/5712.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "106 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10680",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:05",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Polvo ser\u00e1n",
        "Versi\u00f3n": "2D ESPA\u00d1OL"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/November/1731932486.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88670&eventCode=93625",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Prefiro condenarme (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83ff330a7ecc49cb10790a34bba9100e47e1ff7185005799e5c5fc67d6.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Gerardo Herrero",
        "Duraci\u00f3n": "106 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981107/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981111/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "RAQA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83ff330a7ecc49cb10790a34bba9100e47e1ff7185005799e5c5fc67d6.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Gerardo Herrero",
        "Duraci\u00f3n": "106 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981210/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981215/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981219/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/981222/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:05",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:10",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "RAQA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8334470499c5327a3826d8b69416fdcd207b2d26c7ffabe4b4db34e1b3.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Paz Vega",
        "Duraci\u00f3n": "94 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981313/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "RITA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/11/raqa-290322226-large-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Gerardo Herrero",
        "Duraci\u00f3n": "107 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/raqa/26557/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Raqa",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5560/1/1/5560.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "123 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10668",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Red One",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5521/1/1/5521.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "101 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10662",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:50",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Robot salvaje",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/ROBOT_POATER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Chris Sanders",
        "Duraci\u00f3n": "101 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/robot-salvaje-doblada-al-espanol/7405/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:55",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Robot salvaje (DOBLADA AL ESPA\u00d1OL)",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa834738266be6c7b871c38e5b5822fdf1f56ff0db7c4b95fb318e619856.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Ic\u00edar Bolla\u00edn",
        "Duraci\u00f3n": "112 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981553/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "SOY NEVENKA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.cinetecamadrid.com/sites/default/files/styles/miniaturas/public/activity/image/SPAS_Foto%201%20intermedia%20-%20Gong%20Producciones%20Argentina-1500_0.jpg.webp?itok=D1sqb-2u",
        "Cine": "Cineteca",
        "Director": "Luc\u00eda Seles",
        "Duraci\u00f3n": "128 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/cineteca/school-privada-alfonsina-storni",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "School privada Alfonsina Storni",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.circulobellasartes.com/wp-content/uploads/2024/11/poster.jpg",
        "Cine": "CBA",
        "Director": "Radu Jude",
        "Duraci\u00f3n": "1h 12'",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/sesiones/madrid/circulobellasartes/sleep-2/2280/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Sleep #2",
        "Versi\u00f3n": "VO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5684/1/1/5684.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "127 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10683",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "23:20",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Smile 2",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa837eff5cd03191088aea133c143ac602e2088ac6677b6c9b7ac973db1b.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Ali Abbasi",
        "Duraci\u00f3n": "122 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981316/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "THE APPRENTICE (LA HISTORIA DE TRUMP)",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83412a7b29d654fcff5c7923cf4afd8a86ab7176437e7264ed36694571.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Hans Steinbichler",
        "Duraci\u00f3n": "116 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981365/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "TODA UNA VIDA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/November/1731932112.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88618&eventCode=93325",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88617&eventCode=93325",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=88616&eventCode=93325",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Tiempo compartido (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://entradasfilmoteca.gob.es/Contenido/MiniaturasEspectaculos/00_4602.jpg",
        "Cine": "Filmoteca",
        "Director": "Nancy Savoca. Si las paredes hablasen",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://entradasfilmoteca.gob.es//ListaSesiones.aspx?id=1&idPelicula=4602",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "True Love",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.cinetecamadrid.com/sites/default/files/styles/miniaturas/public/activity/image/Una_pelicula_barata_STILL1%20-%20Osama%20Chami-1500.jpg.webp?itok=T_BbVoxQ",
        "Cine": "Cineteca",
        "Director": "Osama Chami",
        "Duraci\u00f3n": "62 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/cineteca/una-pelicula-barata",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Una pel\u00edcula barata",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa837832dbad8c1bc04e87383011a3c501a360e496e5956bd843705d9dbe.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Carolina \u00c1frica",
        "Duraci\u00f3n": "97 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981363/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "VERANO EN DICIEMBRE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5525/1/1/5525.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10685",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10682",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:50",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Venom: El \u00faltimo baile",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa832ca12c5713af8695fd9ea4b14e0a73e7af184067cee2b0db4d926992.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Jon M. Chu",
        "Duraci\u00f3n": "160 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/981416/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/981421/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/981555/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "WICKED",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaberlanga.com/wp-content/uploads/2024/11/12ea425a-6b81-4fca-a99b-838260c08d30-1296x729-1-209x300.jpg",
        "Cine": "Sala Berlanga",
        "Director": "Yi-Hsuan Su",
        "Duraci\u00f3n": "114 min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://cine.entradas.com/cine/madrid/sala-berlanga/evento/2911",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:30h",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Who\u00b4II Stop the Rain",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt1262426.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Jon M. Chu",
        "Duraci\u00f3n": "161\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118314",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118315",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.onlinecinematickets.com/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=118316",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5268/1/1/5268.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "160 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=9968",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10526",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=9969",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=10527",
        "Link Sesi\u00f3n 5": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=9970",
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:45",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "18:55",
        "Sesi\u00f3n 4": "20:05",
        "Sesi\u00f3n 5": "22:05",
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/11/01-2-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Jon M. Chu",
        "Duraci\u00f3n": "160 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/wicked-doblada-al-espanol/7408/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/wicked-doblada-al-espanol/7409/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:15",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked (DOBLADA AL ESPA\u00d1OL)",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/11/01-2-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Jon M. Chu",
        "Duraci\u00f3n": "160 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/wicked-vose/7410/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "Imagen no disponible",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": null,
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": null,
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "XXV CICLO CINE FORO: LA OTRA ACTUALIDAD",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/10/CARTEL_DOCU_ZOO_MASTER_v05_low-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "87 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/zoo-sobreviure-a-l-incendi/7350/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "Zoo, Sobreviure a l\u2019incendi",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.circulobellasartes.com/wp-content/uploads/2024/11/QQCCUA_Still3-1024x576.png",
        "Cine": "CBA",
        "Director": "David Matamoros",
        "Duraci\u00f3n": "94'",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/sesiones/madrid/circulobellasartes/iquest-quien-quiere-casarse-con-un-astronauta/2281/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Link Sesi\u00f3n 7": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 7": null,
        "T\u00edtulo": "\u00bfQui\u00e9n quiere casarse con un astronauta?",
        "Versi\u00f3n": "VE"
    }
]