[
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8364a45676e199caf4b832970ef7efa909511429a64a2cbfdf455c3d9c.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Sean Baker",
        "Duraci\u00f3n": "139 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987520/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "ANORA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://entradasfilmoteca.gob.es/Contenido/MiniaturasEspectaculos/00_4696.jpg",
        "Cine": "Filmoteca",
        "Director": "Marcello Mastroianni. Centenario",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://entradasfilmoteca.gob.es//ListaSesiones.aspx?id=1&idPelicula=4696",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Adua y sus amigas",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/October/1728303730-11626.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89363&eventCode=92914",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Anora (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt27502250.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Wim Wenders",
        "Duraci\u00f3n": "94\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119388",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Anselm (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8374512c451c0b9a56ff8c92ffaf53fbf75f83c8b8be39b0ab195deba0.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Michael Gracey",
        "Duraci\u00f3n": "135 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987511/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987519/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987523/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:35",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "BETTER MAN",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001ci.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "135 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/better-man/75852/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/better-man/75860/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "BETTER MAN",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83758fa8ed311d96b9e976fdfe71360d913513d22ba547192693cfb285.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Andrea Arnold",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987371/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "BIRD",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5818/1/1/5818.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "135 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12325",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12332",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12342",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:05",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:45",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Better Man",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/Cartel_BETTER-MAN-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Michael Gracey",
        "Duraci\u00f3n": "131 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/better-man-vose/8174/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Better Man (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://entradasfilmoteca.gob.es/Contenido/MiniaturasEspectaculos/00_4695.jpg",
        "Cine": "Filmoteca",
        "Director": "Reserva India. Revoluci\u00f3n y contracultura de los nativos americanos",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://entradasfilmoteca.gob.es//ListaSesiones.aspx?id=1&idPelicula=4695",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Buffalo Bill y los indios",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt20215234.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Edward Berger",
        "Duraci\u00f3n": "120\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119400",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119393",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119480",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C%F3nclave (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "/media/Peliculas/Cartel/cuandocae.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Fran\u00e7ois Ozon",
        "Duraci\u00f3n": "103 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987714/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987819/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987820/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "CUANDO CAE EL OTO\u00d1O",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "/media/Peliculas/Cartel/cuandocae.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Fran\u00e7ois Ozon",
        "Duraci\u00f3n": "103 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988634/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988635/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "CUANDO CAE EL OTO\u00d1O",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/06/LLAMAS_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Dani de la Orden",
        "Duraci\u00f3n": "105 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/casa-en-llamas-vose/8167/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:55",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Casa en llamas (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt29482291.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Fran\u00e7ois Ozon",
        "Duraci\u00f3n": "103\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119403",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Cuando cae el oto%F1o (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c3.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "120 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/conclave/75848/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/conclave/75821/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/conclave/75858/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/conclave/75823/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00d3NCLAVE",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8351ca3720f3cdf5cca672eecfbc143892bc244d1a1e15633f61c7f9b2.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Edward Berger",
        "Duraci\u00f3n": "120 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988633/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988636/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/988637/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/988638/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00d3NCLAVE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8351ca3720f3cdf5cca672eecfbc143892bc244d1a1e15633f61c7f9b2.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Edward Berger",
        "Duraci\u00f3n": "120 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987635/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987639/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987643/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/987646/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00d3NCLAVE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5784/1/1/5784.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "120 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12327",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12335",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:55",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:25",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00f3nclave",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/November/1732616679.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89350&eventCode=92780",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00f3nclave (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/unnamed-6-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Edward Berger",
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/conclave-vose/27357/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00f3nclave (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83e8c0c73351eaba1933b6f05ea9d407b23089c465df90ab6321444d9b.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Marcel Barrena",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987778/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987779/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987781/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "EL 47",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83bf2a622e6aef9f905efbcc70a040a4415e221145d7cd0ca596b44b38.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Jacques Audiard",
        "Duraci\u00f3n": "132 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987372/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987374/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987645/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:35",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:10",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "EMILIA P\u00c9REZ",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c8.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "132 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/emilia-perez/75825/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/emilia-perez/75826/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/emilia-perez/75827/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:45",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:10",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:35",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "EMILIA P\u00c9REZ",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/47_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Marcel Barrena",
        "Duraci\u00f3n": "110 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/el-47-marcel-barrena/8168/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:55",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "El 47",
        "Versi\u00f3n": "V.O."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt27751957.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Marcel Barrena",
        "Duraci\u00f3n": "110\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119396",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119404",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "El 47 (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt30467885.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Joachim Lang",
        "Duraci\u00f3n": "123\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119397",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "El Ministro de propaganda (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt20221436.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Jacques Audiard",
        "Duraci\u00f3n": "132\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119402",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:35",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Emilia P%E9rez",
        "Versi\u00f3n": "VARIOS"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5758/1/1/5758.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "132 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12347",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:20",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Emilia P\u00e9rez",
        "Versi\u00f3n": "2D ESPA\u00d1OL"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/October/1729844903-11596.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89349&eventCode=92775",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89362&eventCode=92775",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Emilia P\u00e9rez",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/10/EMILIA_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Jacques Audiard",
        "Duraci\u00f3n": "130 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/emilia-perez/8175/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/emilia-perez/8172/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/emilia-perez/8173/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:45",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Emilia P\u00e9rez",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "Imagen no disponible",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": null,
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": null,
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Espacio Educativo Aula Golem",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5563/1/1/5563.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "147 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12344",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21:55",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Gladiator II",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83c9794c96163b26099c58134fe2421bebfd495c0f44f27c8cfca73236.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Scott Beck, Bryan Woods",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987637/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987638/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987642/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/987647/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:05",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:10",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "HEREJE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5783/1/1/5783.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12451",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12351",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12340",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12349",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:50",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Heretic (Hereje)",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83188ddcb8cd06cf017449a831371d0f0d8c0e6a5e818ae2ea2a68db15.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Clint Eastwood",
        "Duraci\u00f3n": "117 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987512/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987516/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "JURADO N\u00ba 2",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "/media/Peliculas/Cartel/la_guitarra_flamenca.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "C. Tangana ( Ant\u00f3n \u00c1lvarez)",
        "Duraci\u00f3n": "95 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987821/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA GUITARRA FLAMENCA DE YERAI CORT\u00c9S",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83d4e0cd48e546db5e5444112b2845238f47c8352ca43391980338bf9c.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Pedro Almod\u00f3var",
        "Duraci\u00f3n": "106 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987641/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA HABITACI\u00d3N DE AL LADO (THE ROOM NEXT DOOR)",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001bo.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/la-infiltrada/75862/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/la-infiltrada/75863/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/la-infiltrada/75864/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA INFILTRADA",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83f820b27ee5f70f10c21bcdfa9b2388df5bf1a9e1f9cc9bb5275b6020.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Arantxa Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987716/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987718/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987720/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA INFILTRADA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83f820b27ee5f70f10c21bcdfa9b2388df5bf1a9e1f9cc9bb5275b6020.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Arantxa Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988651/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988652/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA INFILTRADA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83333741bb6137882c46a4ee7dd623ef3cb8d1d8ea3e81ff3af1b4ffac.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Payal Kapadia",
        "Duraci\u00f3n": "117 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987777/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987780/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987719/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/987783/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA LUZ QUE IMAGINAMOS",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83dc62cc38ecd7d8360e22a515adfe07561818e97b956d69ced6bcc8d1.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Coralie Fargeat",
        "Duraci\u00f3n": "141 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987375/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21:35",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA SUSTANCIA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt33336813.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Ant\u00f3n \u00c1lvarez",
        "Duraci\u00f3n": "95\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119392",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119401",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119398",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:25",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La Guitarra flamenca de Yerai Cort%E9s",
        "Versi\u00f3n": "CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://entradasfilmoteca.gob.es/Contenido/MiniaturasEspectaculos/00_4697.jpg",
        "Cine": "Filmoteca",
        "Director": "La dama de la antorcha. 100 a\u00f1os de Columbia Pictures / 35x35. Cine Dor\u00e9: 35 a\u00f1os, 35 mm",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://entradasfilmoteca.gob.es//ListaSesiones.aspx?id=1&idPelicula=4697",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La dama de Shanghai",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/11/la_guitarra_flamenca_de_yerai_cortes-252416010-large-1-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "C. Tangana",
        "Duraci\u00f3n": "91 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/la-guitarra-flamenca-de-yerai-cortes/8176/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La guitarra flamenca de Yerai Cort\u00e9s",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/INFILTRADA_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Arantxa Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-infiltrada/27354/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La infiltrada",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/December/1734003169-11815.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89355&eventCode=93986",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89357&eventCode=93986",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89379&eventCode=93986",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La luz que imaginamos (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/688382e74c9a147a17f4e432e3672765-280x400.webp",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Payal Kapadia",
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-luz-que-imaginamos-vose/27361/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-luz-que-imaginamos-vose/27362/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La luz que imaginamos (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaberlanga.com/wp-content/uploads/2024/10/los_destellos-cartel-11903-210x300.jpg",
        "Cine": "Sala Berlanga",
        "Director": "Pilar Palomero",
        "Duraci\u00f3n": "100'",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://cine.entradas.com/cine/madrid/sala-berlanga/sesiones?showGroups=los-destellos",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:00h",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Los destellos",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "/media/Peliculas/Cartel/marco.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Jon Gara\u00f1o, Aitor Arregi",
        "Duraci\u00f3n": "101 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987715/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "MARCO",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c4.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "120 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/mufasa-el-rey-leon/75842/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/mufasa-el-rey-leon/75819/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/mufasa-el-rey-leon/75831/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/mufasa-el-rey-leon/75832/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "MUFASA: EL REY LE\u00d3N",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaberlanga.com/wp-content/uploads/2024/12/marco-cartel-12019-212x300.jpg",
        "Cine": "Sala Berlanga",
        "Director": "Aitor Arregui y Jon Gara\u00f1o",
        "Duraci\u00f3n": "101 min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://cine.entradas.com/cine/madrid/sala-berlanga/sesiones?showGroups=marco",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21:00h",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Marco",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaberlanga.com/wp-content/uploads/2024/12/marco-cartel-12019-212x300.jpg",
        "Cine": "Sala Berlanga",
        "Director": "Aitor Arregui y Jon Gara\u00f1o",
        "Duraci\u00f3n": "101 min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://cine.entradas.com/cine/madrid/sala-berlanga/sesiones?showGroups=marco",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21:00h",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Marco",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/10/MARCO_poster-estreno_70x100_low-1-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Aitor Arregi, Jon Gara\u00f1o",
        "Duraci\u00f3n": "101 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/marco/27353/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:50",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Marco",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5457/1/1/5457.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12328",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12337",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12348",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:40",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Mufasa: El rey le\u00f3n",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8351ef04f08a12cb6bda7134b924758fa09840375b310bbea1ef4133fc.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Robert Eggers",
        "Duraci\u00f3n": "132 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988601/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988604/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:45",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "NOSFERATU",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8351ef04f08a12cb6bda7134b924758fa09840375b310bbea1ef4133fc.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Robert Eggers",
        "Duraci\u00f3n": "132 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987513/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987515/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987518/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/987521/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": "https://www.pillalas.com/pase/987524/",
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:05",
        "Sesi\u00f3n 3": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 4": "20:35",
        "Sesi\u00f3n 5": "21:40",
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "NOSFERATU",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5715/1/1/5715.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "133 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12326",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12334",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12343",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:05",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Nosferatu",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/01-4-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Robert Eggers",
        "Duraci\u00f3n": "132 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/nosferatu-vose/8171/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/nosferatu-vose/8169/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/nosferatu-vose/8170/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Nosferatu (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt5040012.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Robert Eggers",
        "Duraci\u00f3n": "132\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119389",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119406",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:35",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Nosferatu (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83bb0c46da84ed8fdb91b437604bbe3f40c00643c996431bbd0ac8007c.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Paul Schrader",
        "Duraci\u00f3n": "94 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987509/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "OH, CANADA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/December/1734433792-11778.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89361&eventCode=94214",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Oh Canada (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8320577f010bc9b4662acb2022f0688ef22bae67ce4e9ad7e73d306ed8.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Paolo Sorrentino",
        "Duraci\u00f3n": "137 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987818/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987717/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987782/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/987721/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:40",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "PARTHENOPE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8320577f010bc9b4662acb2022f0688ef22bae67ce4e9ad7e73d306ed8.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Paolo Sorrentino",
        "Duraci\u00f3n": "137 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988602/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988603/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:45",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "PARTHENOPE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001cg.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "137 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/parthenope/75844/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/parthenope/75846/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "PARTHENOPE",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5819/1/1/5819.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "137 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12339",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Parthenope",
        "Versi\u00f3n": "2D ITALIANO SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/November/1732636677-11776.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89367&eventCode=93501",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89369&eventCode=93501",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Parthenope (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt23853982.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Paolo Sorrentino",
        "Duraci\u00f3n": "137\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119391",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:35",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Parthenope (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/11/PARTHENOPE_CARTEL-280x400.png",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Paolo Sorrentino",
        "Duraci\u00f3n": "136 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/parthenope-vose/27358/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/parthenope-vose/27359/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:45",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Parthenope (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaberlanga.com/wp-content/uploads/2024/12/polvo_seran-cartel-12000-214x300.jpg",
        "Cine": "Sala Berlanga",
        "Director": "Carlos Marques-Marcet",
        "Duraci\u00f3n": "106 min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://cine.entradas.com/cine/madrid/sala-berlanga/sesiones?showGroups=polvo-seran",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:30h",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Polvo ser\u00e1n",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83855a890df4f84f4a1be87e2cf399483fc12716fb4fb5169e767d7be3.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Luca Guadagnino",
        "Duraci\u00f3n": "137 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987636/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987640/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987644/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:40",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "QUEER",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5821/1/1/5821.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "135 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12336",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12346",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Queer",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/December/1733763393.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89373&eventCode=93864",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89375&eventCode=93864",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89374&eventCode=93864",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Queer (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt24176060.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Luca Guadagnino",
        "Duraci\u00f3n": "137\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119394",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119395",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:05",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:35",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Queer (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/QUEER_600x889-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Luca Guadagnino",
        "Duraci\u00f3n": "135 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/queer-vose/27355/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/queer-vose/27356/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Queer (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001cf.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "100 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/sin-instrucciones/75833/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:25",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "SIN INSTRUCCIONES",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c5.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "110 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/sonic-3-la-pelicula/75828/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "SONIC 3: LA PEL\u00cdCULA",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5683/1/1/5683.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12330",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12338",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:40",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:05",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Sonic 3: La pel\u00edcula",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001cd.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "91 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/un-lio-de-millones/75850/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "UN L\u00cdO DE MILLONES",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c6.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "100 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/vaiana-2/75854/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/vaiana-2/75855/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:25",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:20",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "VAIANA 2",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83a1faaaf606f4b8083ebf1ec8bdaec24d6cad9ce2e2039c8dc05fd027.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "John Crowley",
        "Duraci\u00f3n": "107 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987508/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987517/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/987522/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/987525/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:35",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:40",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "VIVIR EL MOMENTO",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5524/1/1/5524.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "100 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12329",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Vaiana 2",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5713/1/1/5713.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "107 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12331",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12350",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:45",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Vivir el momento",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa832ca12c5713af8695fd9ea4b14e0a73e7af184067cee2b0db4d926992.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Jon M. Chu",
        "Duraci\u00f3n": "160 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987510/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987373/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:35",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "WICKED",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001bv.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "160 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/wicked/75829/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/wicked/75830/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "WICKED",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5268/1/1/5268.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "160 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12341",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12345",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:45",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt1262426.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Jon M. Chu",
        "Duraci\u00f3n": "161\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119399",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5839/1/1/5839.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "160 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12333",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:50",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked (Versi\u00f3n SING-ALONG)",
        "Versi\u00f3n": "2D ING SUB ESP SUB ING"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83aa805edc8bba62e67561f8efa0e33459521e4aef7de02aad91ed7fc2.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Alexis Morante",
        "Duraci\u00f3n": "99 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/987370/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/987514/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "\u00bfES EL ENEMIGO?",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/es_el_enemigo_la_pelicula_de_gila-156227962-large-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Alexis Morante",
        "Duraci\u00f3n": "100 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/es-el-enemigo-la-pelicula-de-gila/27360/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "\u00bfEs el enemigo? La pel\u00edcula de Gila",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    }
]