[
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/1936_WEB2-1024x576.jpg",
        "Director": ":\u00a0 Andr\u00e9s Lima",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=1&idEspectaculo=324",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "29 NOV - 26 ENE",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "1936",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/Croquis-rAMON-web-2-1024x576.jpg",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=9&idEspectaculo=199",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12 DIC - 14 DIC",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "218: LaKaktus",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/FUEGO-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Emma Arquillu\u00e9 y Pablo Macho",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/a-fuego-erostato/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "24 abr \u2013 4 may",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "A fuego",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/NAVE10_A%20la%20fresca%20%40_carlosluque_%20541-2.jpg.webp?itok=ItWdrwhV",
        "Director": "Pablo Rosal",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/la-fresca",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "6 - 23 Febrero 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "A la fresca",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/11/bernice_cartel_maxima_0.jpg.webp?itok=AH0EqItH",
        "Director": "Susan Glaspell",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/bernice",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "29 Octubre - 8 Diciembre 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Bernice",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/NAVE10_Bewis%20de%20la%20Rosa_Cartel.jpg.webp?itok=EZg0gqCB",
        "Director": "Amor m\u00e1s que nunca",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/bewis-de-la-rosa",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Fecha no disponible - 4 Enero 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Bewis de la Rosa",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/12-BORGES-Y-YO-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Hanna Schygulla",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/borges-y-yo-recuerdo-amigo-futuro-hanna-schygulla/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "3 \u2013 6 oct",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Borges y yo, recuerdo de un amigo futuro",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-08/CAMINANDO%20CON%20ANTONIO%20MACHADO.JPG.webp?itok=Pc1pW4Qp",
        "Director": "Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n.  Lectura dramatizada",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/caminando-con-antonio-machado-de-los-dias-azules-el-sol-de-la-infancia",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 24 al 29 de junio",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "CAMINANDO CON ANTONIO MACHADO.  DE LOS D\u00cdAS AZULES A EL SOL DE LA INFANCIA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-08/Foto%20promocional%20II_Casa%20de%20Mun%CC%83ecas_Juan%20Carlos%20Are%CC%81valo.jpg.webp?itok=A6AcL1DG",
        "Director": "De: Henrik Ibsen.  Versi\u00f3n: Eduardo Gal\u00e1n.  Direcci\u00f3n: Lautaro Perotti",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/casa-de-munecas-0",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/casa-de-munecas-0",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 16 de mayo al 22 de junio",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 16 de mayo al 22 de junio",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "CASA DE MU\u00d1ECAS",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/04-CACOPHONY-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Anna Serrano Gatell",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/cacophony-molly-taylor/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15 \u2013 24 nov",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Cacophony",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/CAPERUCITA-EN-MANHATTAN-WEB-jpg.webp",
        "Director": "Luc\u00eda Miranda",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/caperucita-en-manhattan/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "23 ene \u2013 23 feb",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Caperucita en Manhattan",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-08/FOTO%20CAREBETERAS.%2015.7.24.jpeg.webp?itok=0jOj5DlG",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/carabeteras",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Julio 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "CaraBEteras",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2023/06/CASTING-LEAR-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Andrea Jim\u00e9nez y \u00darsula Mart\u00ednez",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/casting-lear/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19 dic \u2013 5 ene",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Casting Lear",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2023/05/CIELOS-WEB-A-copia-jpg.webp",
        "Director": "Sergio Peris-Mencheta",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/cielos-wajdi-mouawad-sergio-peris-mencheta/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11 \u2013 29 sep",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Cielos",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/RMBrm1Oy.jpeg.webp?itok=2oVZI2i-",
        "Director": "impartido por Mat\u00edas Umpierrez",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/clinica-de-la-obsesion-una-clinica-global-para-artistas",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "14 - 17 Enero 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Cl\u00ednica de la obsesi\u00f3n: una cl\u00ednica global para artistas",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/11/luis_martin_santos_cut.jpeg.webp?itok=9ieQzDyD",
        "Director": "Luis Mart\u00edn-Santos",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/condenada-belleza-del-mundo",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15 - 25 Mayo 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Condenada belleza del mundo",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/CORTAZAR-EN-JUEGO-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Natalia Men\u00e9ndez",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/cortazar-en-juego/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "23 oct \u2013 7 nov",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Cort\u00e1zar en juego",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/11/luisa_carnes%20cut.jpeg.webp?itok=uYpKpi5H",
        "Director": "Luisa Carn\u00e9s",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/cumpleanos",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "27 Febrero - 9 Marzo 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Cumplea\u00f1os",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-09/Montaje-con-Javier-Godino-y-Oscar_Wilde_portrait_by_Napoleon_Sarony_-_albumen.jpg.webp?itok=4FhW-V_v",
        "Director": "De Oscar Wilde.  Versi\u00f3n: Pedro V\u00edllora. Direcci\u00f3n: Jos\u00e9 Luis Sixto.  M\u00fasica: Paul Dale-Vickers",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/de-profundis-de-oscar-wilde",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/de-profundis-de-oscar-wilde",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 6 de marzo al 13 de abril",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 6 de marzo al 13 de abril",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "DE PROFUNDIS, DE OSCAR WILDE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/11/susan_glaspell_2ok_cut.jpeg.webp?itok=8Wnj5Xps",
        "Director": "Susan Glaspell",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/deseos-reprimidos",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "28 Noviembre - 8 Diciembre 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Deseos reprimidos",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/11/federico_garcia_lorca.jpg.webp?itok=4qD9LoUf",
        "Director": "Federico Garci\u0301a Lorca",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/divan-del-tamarit",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "10 - 20 Abril 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Div\u00e1n del Tamarit",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-10/web-el-monte-de-las-animas-1008x567.jpg.webp?itok=8bpht44_",
        "Director": "Ignacio Garc\u00eda y Pepa Pedroche",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/el-monte-de-las-animas-historias-de-terror",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/el-monte-de-las-animas-historias-de-terror",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 1 de noviembre al 8 de diciembre de 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 1 de noviembre al 8 de diciembre de 2024",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "EL MONTE DE LAS \u00c1NIMAS (HISTORIAS DE TERROR)",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/07/barbero_cartel.jpg.webp?itok=s8ufWDXL",
        "Director": "Borja Ortiz de Gondra",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/el-barbero-de-picasso",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "5 Junio - 20 Julio 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "El barbero de Picasso",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/EL-CUARTO-DE-ATRAS-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Rakel Camacho",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/el-cuarto-de-atras/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "27 feb \u2013 16 mar",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "El cuarto de atr\u00e1s",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/EL-DILEMA-DEL-CORCHO-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Mireia Gabilondo",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/el-dilema-del-corcho-teatro-de-la-abadia/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "24 oct \u2013 10 nov",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "El dilema del corcho",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/02.-MAESTRO-JUAN-MARTINEZ-WEB-jpg.webp",
        "Director": "Xavier Albert\u00ed",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/el-maestro-juan-martinez-que-estaba-alli/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "28 nov \u2013 22 dic",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "El maestro Juan Mart\u00ednez que estaba all\u00ed",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/EL-MUNDO-ROTO-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Fernando Bernu\u00e9s",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/el-mundo-esta-roto-pero-se-puede-caminar/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "27 dic \u2013 4 ene",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "El mundo est\u00e1 roto pero se puede caminar",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/10/el_nino_erizo._la_machina_teatro-24.jpg.webp?itok=DsSTBEUk",
        "Director": "Diana I. Luque",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/el-nino-erizo",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20 Diciembre 2024 - 4 Enero 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "El ni\u00f1o erizo",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/EL-SILLON-K-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Paula Paz",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/el-sillon-k-carmen-conde-y-katherine-mansfield/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "14 feb \u2013 2 mar",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "El sill\u00f3n K. Cartas desde el olvido: Carmen Conde y Katherine Mansfield",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/11/ENSIMISMADA_WEB2-1024x576.jpg",
        "Director": "Texto y direcci\u00f3n Alfredo Sanzol",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=2&idEspectaculo=186",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "28 NOV - 20 DIC",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Ensimismada",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-10/241013_Taller%20coloquio%20Juana%20de%20Arco_12.jpg.webp?itok=P-Obu1HW",
        "Director": "Mediaci\u00f3n Nave 10 Matadero",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/escuela-de-espectadores-senior",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "4 Octubre 2024 - 25 Junio 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Escuela de espectadores S\u00e9nior",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_GRRRL-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Xus de la Cruz y Sara Garc\u00eda Pereda",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=4&idEspectaculo=95",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "24 ENE - 02 MAR",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "GRRRL",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/07/escalera_cartel_maxima.jpg.webp?itok=BbvD_Kva",
        "Director": "Antonio Buero Vallejo",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/historia-de-una-escalera",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "24 Enero - 30 Marzo 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Historia de una escalera",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/15-HYSTERIA-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Carla Nyman",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/hysteria/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "25 sep \u2013 13 oct",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Hysteria",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/Ignacio%20H%20Medrano348A0224_b.jpg.webp?itok=5k28Y7no",
        "Director": "Ignacio H. Medrano",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/inteligencia-artificial-separando-hechos-de-ficcion",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Fecha no disponible - 26 Noviembre 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Inteligencia Artificial: separando hechos de ficci\u00f3n",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-07/Jaur%C3%ADa-fotograma%C2%A9%20Vanessa%20Rabade.jpg.webp?itok=IeCskWeP",
        "Director": "Jordi Casanovas",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/jauria",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "7 - 24 Noviembre 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Jaur\u00eda",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/NAVE10_Juana%20de%20Arco%20%40_carlosluque_.jpg.webp?itok=vPNfJGmj",
        "Director": "Sergio Mart\u00ednez Vila y Marta Pazos",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/juana-de-arco",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "3 Octubre - 3 Noviembre 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Juana de Arco",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-08/Foto-Fernando-Ferna%CC%81n-Go%CC%81mez.jpg.webp?itok=wh7zo0vR",
        "Director": "Basado en Aventura de la palabra en el siglo XX. Discurso de ingreso de Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez a la Real Academia Espa\u00f1ola.  Dramaturgia y versi\u00f3n: Ra\u00fal Los\u00e1nez.  Direcci\u00f3n: Juan Carlos P\u00e9rez de la Fuente",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/la-aventura-de-la-palabra",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/la-aventura-de-la-palabra",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 16 de mayo al 22 de junio de 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 16 de mayo al 22 de junio de 2025",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "LA AVENTURA DE LA PALABRA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-08/Collage_0.jpg.webp?itok=ZMfNlQFC",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/la-diosa-razon",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/la-diosa-razon",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 22 de abril al 4 de mayo",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 22 de abril al 4 de mayo",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "LA DIOSA RAZ\u00d3N",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-08/la%20sen%CC%83orita%20de%20trevelez%20cartel.jpg.webp?itok=piBM0lAy",
        "Director": "De: Carlos Arniches.  Versi\u00f3n: Ignacio Garc\u00eda May.  Direcci\u00f3n: Juan Carlos P\u00e9rez de la Fuente",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/la-senorita-de-trevelez",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/la-senorita-de-trevelez",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/la-senorita-de-trevelez",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 16 de febrero al 20 de abril de 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 16 de febrero al 20 de abril de 2025",
        "Sesi\u00f3n 3": "Del 16 de febrero al 20 de abril de 2025",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "LA SE\u00d1ORITA DE TREV\u00c9LEZ",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-09/banner_horizontal_FFG.jpg.webp?itok=ufuc6f0N",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/los-gigantes-de-la-montana",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/los-gigantes-de-la-montana",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 21 de enero al 23 de febrero",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 21 de enero al 23 de febrero",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "LOS GIGANTES DE LA MONTA\u00d1A",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_LA_PATETICA-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Texto y direcci\u00f3n Miguel del Arco",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=1&idEspectaculo=326",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "30 ABR - 15 JUN",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "La Pat\u00e9tica",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/_Photo%20Sergio%20Blanco%20%28%C2%A9Robert%20Yabeck%29.jpg.webp?itok=kncb6fUH",
        "Director": "Impartido por Sergio Blanco",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/la-autoficcion-el-desvanecimiento-del-yo",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12 - 15 Noviembre 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "La autoficci\u00f3n: el desvanecimiento del yo",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/NAVE10_La%20gramatica%20%40_carlosluque_-3.jpg.webp?itok=nPDhaaTP",
        "Director": "Ernesto Caballero",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/la-gramatica",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "29 Noviembre - 22 Diciembre 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "La gram\u00e1tica",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_LA_MUJER_FANTASMA-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=2&idEspectaculo=188",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22 ENE - 16 FEB",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "La mujer fantasma",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/NAVE10_La%20otra%20bestia%20%40_carlosluque_-2.jpg.webp?itok=pXUowgx7",
        "Director": "Ana Rujas",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/la-otra-bestia",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "9 Enero - 2 Febrero 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "La otra bestia",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_LACRIMA-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Texto y direcci\u00f3n Caroline Guiela Nguyen",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=3&idEspectaculo=281",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "28 MAR - 30 MAR",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Lacrima",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/NAVE10_Las%20amargas%20lagrimas%20de%20PetraVK%20%40_carlosluque_-3.jpg.webp?itok=lY3b6Qla",
        "Director": "Rainer Werner Fassbinder",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/las-amargas-lagrimas-de-petra-von-kant",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "28 Marzo - 20 Abril 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Las amargas l\u00e1grimas de Petra von Kant",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_LAS_APARICIONES-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Juan Ceacero",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=4&idEspectaculo=97",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Texto\u00a0 Fernando Delgado-Hierro\nDirecci\u00f3n Juan Ceacero",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Las apariciones",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_LOS_BRUTOS-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Texto y direcci\u00f3n Roberto Mart\u00edn Maiztegui",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=2&idEspectaculo=190",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "07 MAY - 15 JUN",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Los brutos",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_LOS_DE_AHI-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Texto y direcci\u00f3n Claudio Tolcachir",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=3&idEspectaculo=280",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17 ENE - 09 MAR",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Los de ah\u00ed",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_LOS_NUESTROS-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Texto y direcci\u00f3n Luc\u00eda Carballal",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=1&idEspectaculo=325",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21 FEB - 06 ABR",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Los nuestros",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/LOS-YUGOSLAVOS-1024x683px-jpg.webp",
        "Director": "Juan Mayorga",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/los-yugoslavos/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22 may \u2013 29 jun",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Los yugoslavos",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/09/Sin%20titulo-1.jpg.webp?itok=U9YJ2l6N",
        "Director": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/luces-de-bohemia",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17 Octubre - 15 Diciembre 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Luces de bohemia",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/19-CICLO-DE-LOS-MILAGROS-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Luz Arcas",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/mariana/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "29 mar",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Mariana",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/11/antonio_buero_vallejo_2ok.jpg.webp?itok=2UDNERby",
        "Director": "Antonio Buero Vallejo",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/mesa-revuelta",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "6 - 16 Febrero 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Mesa revuelta",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/NAVE10_Mr%20BO-.jpg.webp?itok=RdI9vAw5",
        "Director": "Marie Jongh",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/mr-bo",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "26 - 29 Diciembre 2024",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Mr. Bo",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-11/web-mas-alla-del-principito-1008x567.jpg.webp?itok=aD-jdvF3",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/mas-alla-del-principito",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/mas-alla-del-principito",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 12 de diciembre de 2024 al 12 de enero de 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 12 de diciembre de 2024 al 12 de enero de 2025",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "M\u00c1S ALL\u00c1 DEL PRINCIPITO",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/N_WEB2-1024x576.jpg",
        "Director": "Beatriz Ja\u00e9n",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=3&idEspectaculo=279",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "08 NOV - 22 DIC",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Nada",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/07/natacha_cartel_maxima.jpg.webp?itok=Qp6v-68P",
        "Director": "Luisa Carn\u00e9s",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/natacha",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11 Febrero - 30 Marzo 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Natacha",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/23-NATALIA-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Jaime Santos",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/natalia/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11 \u2013 15 dic",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Natalia",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/NAVE10_Nerium%20Park%20%40_carlosluque_.jpg.webp?itok=6Hi2diVC",
        "Director": "Josep Maria Mir\u00f3",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/nerium-park",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "27 Febrero - 23 Marzo 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Nerium Park",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/ORESTIADA-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Ernesto Caballero",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/orestiada/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "10 abr \u2013 4 may",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Orest\u00edada",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_ORLANDO-2-1024x576.jpg",
        "Director": "Marta Pazos",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=3&idEspectaculo=282",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "25 ABR - 08 JUN",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Orlando",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/Nerea%20Blanco-1536x1024.jpg.webp?itok=tcEQhgGJ",
        "Director": "Nerea Blanco",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/pensar-lo-humano-en-el-tiempo-la-grecia-clasica-frente-al-ciberpunk",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Fecha no disponible - 25 Febrero 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Pensar lo humano en el tiempo: la Grecia Cl\u00e1sica frente al Ciberpunk",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-08/premios_talia_logotipo_vfinal_2024_dorado_fondo_oscuro_0.jpg.webp?itok=OddizVAx",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/premios-talia-2025",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12 de mayo de 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "Premios Tal\u00eda 2025",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_ROLAND-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Texto y direcci\u00f3n Cris Balboa",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=4&idEspectaculo=96",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21 MAR - 20 ABR",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Roland mon amour",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/06/najarro_danza_1_maxima.jpg.webp?itok=7gspMqJS",
        "Director": "A partir de poemas de Federico G\u00aa Lorca",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/romance-sonambulo",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11 - 20 Abril 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Romance son\u00e1mbulo",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-08/music-chair-concert-love-red-spectator-1197383-pxhere.com_.jpg.webp?itok=6B-rSr2g",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/sientate-tenemos-que-hablar",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/sientate-tenemos-que-hablar",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 15 de abril al 11 de mayo de 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 15 de abril al 11 de mayo de 2025",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "SI\u00c9NTATE, TENEMOS QUE HABLAR",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/SQLFDPNHVV_WEB2-1024x576.jpg",
        "Director": "Mireia Gabilondo",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=4&idEspectaculo=94",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18 OCT - 24 NOV",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Sabes que las flores de pl\u00e1stico nunca han vivido, \u00bfverdad?",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/11/redes-valencia-2-1024x559.jpg",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "Enlace no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Fechas no disponibles",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Solitaritat amb Val\u00e8ncia / Solidaridad con Valencia",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/07/sonando_el_carnaval_de_los_animales_-_fotografia_enrique_lanz.jpg.webp?itok=b7gMmHCY",
        "Director": "Enrique Lanz",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/sonando-el-carnaval-de-los-animales",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21 Diciembre 2024 - 5 Enero 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "So\u00f1ando el carnaval de los animales",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatrofernangomez.es/sites/default/files/styles/listings_images_498_280/public/2024-11/web-testigo-de-cargo-1008x567.jpg.webp?itok=yW-ftymb",
        "Director": "De Agatha Christie.  Versi\u00f3n: Roberto Santiago.  Direcci\u00f3n: Fernando Bernu\u00e9s",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/testigo-de-cargo",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.teatrofernangomez.es/actividades/testigo-de-cargo",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Del 19 de diciembre de 2024 al 26 de enero de 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": "Del 19 de diciembre de 2024 al 26 de enero de 2025",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Fern\u00e1n G\u00f3mez",
        "T\u00edtulo": "TESTIGO DE CARGO",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/07/DRAMATICO_INTERVENCION_16_9_TITERES-1024x576.jpg",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://dramatico.mcu.es/titerescena-24-25/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "Fechas no disponibles",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Titerescena",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/19-CICLO-DE-LOS-MILAGROS-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Luz Arcas",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/tona-luz-arcas-teatro_la-abadia/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "27 mar",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Ton\u00e1",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/TRAVY-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Oriol Pla Solina",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/travy/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16 ene \u2013 2 feb",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Travy",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/19-CICLO-DE-LOS-MILAGROS-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Luz Arcas, Le Parody",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/trilla/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "28 mar",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Trilla",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/UN-SUBLIME-ERROR-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Jan Lauwers",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/un-sublime-error/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "8 \u2013 18 may",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Un sublime error",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/06/tranvia_promo_2_maxima_0.jpg.webp?itok=JZBWYLXv",
        "Director": "Tennessee Williams",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/un-tranvia-llamado-deseo-1",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12 Junio - 27 Julio 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Un tranv\u00eda llamado Deseo",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.nave10matadero.es/sites/default/files/styles/teaser/public/2024-09/Borchmeyer_Florian%20%C2%A9%20Franziska%20Sinn.jpg.webp?itok=_phyxi0Q",
        "Director": "Impartido por Florian Borchmeyer",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.nave10matadero.es/actividades/una-aproximacion-el-tambor-de-hojalata-de-gunter-grass",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18 - 21 Marzo 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Nave10",
        "T\u00edtulo": "Una aproximaci\u00f3n a 'El tambor de hojalata' de G\u00fcnter Grass",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/07/viaje_cartel.jpg.webp?itok=hsXqVz5q",
        "Director": "Luis Mart\u00edn-Santos",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/viaje-hasta-el-limite",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "3 Mayo - 8 Junio 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Viaje hasta el l\u00edmite",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/VIEJOS-TIEMPOS-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "Beatriz Arg\u00fcello",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/viejos-tiempos/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "13 mar \u2013 13 abr",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Viejos tiempos",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/07/viento_cartel_maxima.jpg.webp?itok=ICbMgtRM",
        "Director": "Jon Fosse",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/viento-fuerte",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19 Diciembre 2024 - 2 Febrero 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "Viento fuerte",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_VULCANO-1-1024x576.jpg",
        "Director": "Andrea Jim\u00e9nez",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=2&idEspectaculo=189",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "07 MAR - 13 ABR",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "Vulcano",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroabadia.com/wp-content/uploads/2024/06/17-YA-NO-QUEDA-NADA-DE-TODO-ESTO-INTERPHONO-WEB-copia-jpg.webp",
        "Director": "In\u00e9s Collado, Irene Doher",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.teatroabadia.com/espectaculo/ya-no-queda-nada-de-todo-esto/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "7 \u2013 9 feb",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Abad\u00eda",
        "T\u00edtulo": "Ya no queda nada de todo esto",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.teatroespanol.es/sites/default/files/styles/buscadores_550_390/public/media/image/2024/07/velada_cartel_maxima.jpg.webp?itok=x2_O7qKX",
        "Director": "Ferm\u00edn Cabal",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://tienda.madrid-destino.com/es/teatro-espanol/esta-noche-gran-velada",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "8 Abril - 25 Mayo 2025",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Teatro Espa\u00f1ol",
        "T\u00edtulo": "\u00a1Esta noche, gran velada!",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://dramatico.mcu.es/wp-content/uploads/2024/06/DRAMATICO_INTERVENCION_OBRAS_ARIDO-1024x576.jpg",
        "Director": "Vera Gonz\u00e1lez",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.entradasinaem.es/ListaEventos.aspx?id=2&idEspectaculo=187",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "02 ENE - 05 ENE",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Teatro": "Centro Dram\u00e1tico Nacional",
        "T\u00edtulo": "\u00c1rido",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    }
]