[
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001ch.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "89 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/a-real-pain/75929/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/a-real-pain/75981/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/a-real-pain/75982/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/a-real-pain/75989/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:20",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:05",
        "Sesi\u00f3n 4": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "A REAL PAIN",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83734315a694ab9b57fd34841f1e68b76174a0879c4e557809a1e31371.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Jesse Eisenberg",
        "Duraci\u00f3n": "89 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989139/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989142/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989143/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/989145/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "A REAL PAIN",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83734315a694ab9b57fd34841f1e68b76174a0879c4e557809a1e31371.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Jesse Eisenberg",
        "Duraci\u00f3n": "89 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989376/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989305/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989381/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/989311/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:25",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "A REAL PAIN",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5831/1/1/5831.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "89 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12536",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12535",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12538",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12537",
        "Link Sesi\u00f3n 5": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12528",
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:35",
        "Sesi\u00f3n 2": "15:55",
        "Sesi\u00f3n 3": "17:55",
        "Sesi\u00f3n 4": "19:55",
        "Sesi\u00f3n 5": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "A Real Pain",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2025/January/1736249254-11881.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89393&eventCode=94442",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89394&eventCode=94442",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89396&eventCode=94442",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89395&eventCode=94442",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "A Real Pain (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2025/01/f3fe191a09d451204e707265ce55855b-280x400.webp",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Jesse Eisenberg",
        "Duraci\u00f3n": "89 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/a-real-pain-vose/27451/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/a-real-pain-vose/27459/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/a-real-pain-vose/27463/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:25",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "A Real Pain (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8364a45676e199caf4b832970ef7efa909511429a64a2cbfdf455c3d9c.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Sean Baker",
        "Duraci\u00f3n": "139 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989306/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "ANORA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaequis.es/wp-content/uploads/2024/11/ANORA_cartel-150x188.jpeg",
        "Cine": "Sala Equis",
        "Director": "Sean Baker",
        "Duraci\u00f3n": "138 min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2725&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2725&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2725&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2725&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11/01/2025 19:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "15/01/2025 19:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "23/01/2025 19:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "29/01/2025 22:00",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "ANORA",
        "Versi\u00f3n": "Digital \u2013 VOSE"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/October/1728303730-11626.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89381&eventCode=92914",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Anora (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt27502250.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Wim Wenders",
        "Duraci\u00f3n": "94\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119577",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Anselm (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://entradasfilmoteca.gob.es/Contenido/MiniaturasEspectaculos/00_4706.jpg",
        "Cine": "Filmoteca",
        "Director": "La dama de la antorcha. 100 a\u00f1os de Columbia Pictures",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://entradasfilmoteca.gob.es//ListaSesiones.aspx?id=1&idPelicula=4706",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Asesinato por contrato",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8374512c451c0b9a56ff8c92ffaf53fbf75f83c8b8be39b0ab195deba0.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Michael Gracey",
        "Duraci\u00f3n": "135 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989488/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "BETTER MAN",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt32373637.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Michel Fessler",
        "Duraci\u00f3n": "77\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119535",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119534",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119523",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "16:20",
        "Sesi\u00f3n 3": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Bambi, una vida en el bosque",
        "Versi\u00f3n": "CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5818/1/1/5818.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "135 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12533",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:40",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Better Man",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt20215234.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Edward Berger",
        "Duraci\u00f3n": "120\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119648",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119547",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119548",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:10",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C%F3nclave (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "/media/Peliculas/Cartel/cuandocae.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Fran\u00e7ois Ozon",
        "Duraci\u00f3n": "103 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988797/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988893/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/988894/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "CUANDO CAE EL OTO\u00d1O",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt30841231.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Arantxa Aguirre",
        "Duraci\u00f3n": "92\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119612",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119609",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119611",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:35",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Ciento volando (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8351ca3720f3cdf5cca672eecfbc143892bc244d1a1e15633f61c7f9b2.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Edward Berger",
        "Duraci\u00f3n": "120 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989140/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989141/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989144/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/989146/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00d3NCLAVE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8351ca3720f3cdf5cca672eecfbc143892bc244d1a1e15633f61c7f9b2.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Edward Berger",
        "Duraci\u00f3n": "120 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989250/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989253/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989255/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/989448/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00d3NCLAVE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c3.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "120 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/conclave/75905/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/conclave/75997/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/conclave/75906/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/conclave/76001/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "19:45",
        "Sesi\u00f3n 4": "21:15",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00d3NCLAVE",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5784/1/1/5784.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "120 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12526",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12525",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12524",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "14:50",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:20",
        "Sesi\u00f3n 3": "19:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00f3nclave",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/November/1732616679.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89387&eventCode=92780",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00f3nclave (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/unnamed-6-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Edward Berger",
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/conclave-vose/27456/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:45",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "C\u00f3nclave (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8318a0f6c331789513d2712f19a2a09777d9968beff488f242d0c1a37f.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Aitor Echeverr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "82 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988832/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988892/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989704/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/988896/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:35",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:10",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "DESMONTANDO UN ELEFANTE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2025/01/Desmontando_un_elefante-728431902-large-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Aitor Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "82 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/desmontando-un-elefante/8236/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/desmontando-un-elefante/8253/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/desmontando-un-elefante/8261/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "18:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Desmontando un elefante",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83e8c0c73351eaba1933b6f05ea9d407b23089c465df90ab6321444d9b.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Marcel Barrena",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988891/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988897/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "EL 47",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c8.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "132 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/emilia-perez/75965/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/emilia-perez/75966/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/emilia-perez/75967/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:45",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:10",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:35",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "EMILIA P\u00c9REZ",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaequis.es/wp-content/uploads/2024/11/EMILIA-PEREZ_cartel-150x214.jpeg",
        "Cine": "Sala Equis",
        "Director": "Jacques Audiard",
        "Duraci\u00f3n": "130 min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2728&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2728&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2728&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2728&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 5": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2728&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11/01/2025 22:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "12/01/2025 19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "18/01/2025 19:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "19/01/2025 21:30",
        "Sesi\u00f3n 5": "28/01/2025 19:15",
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "EMILIA P\u00c9REZ",
        "Versi\u00f3n": "Digital \u2013 VOSE"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83bf2a622e6aef9f905efbcc70a040a4415e221145d7cd0ca596b44b38.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Jacques Audiard",
        "Duraci\u00f3n": "132 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989373/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989377/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989380/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/989382/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:10",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "EMILIA P\u00c9REZ",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/47_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Marcel Barrena",
        "Duraci\u00f3n": "110 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/el-47-marcel-barrena/27461/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:20",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "El 47",
        "Versi\u00f3n": "V.O."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt27751957.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Marcel Barrena",
        "Duraci\u00f3n": "110\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119578",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "El 47 (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt30467885.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Joachim Lang",
        "Duraci\u00f3n": "123\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119649",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "El Ministro de propaganda (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt20221436.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Jacques Audiard",
        "Duraci\u00f3n": "132\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119580",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Emilia P%E9rez",
        "Versi\u00f3n": "VARIOS"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2025/January/1736497481-11596.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89388&eventCode=92775",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Emilia P\u00e9rez",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/10/poster-vertical-EMILIA-PEREZ-70X100-2025-2-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Jacques Audiard",
        "Duraci\u00f3n": "130 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/emilia-perez/8259/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/emilia-perez/8263/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Emilia P\u00e9rez",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5758/1/1/5758.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "132 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12508",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12515",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12521",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:10",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Emilia P\u00e9rez",
        "Versi\u00f3n": "2D ESPA\u00d1OL"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "Imagen no disponible",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": null,
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": null,
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Espacio Educativo Aula Golem",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5563/1/1/5563.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "147 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12530",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12529",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "13:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:05",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Gladiator II",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83c9794c96163b26099c58134fe2421bebfd495c0f44f27c8cfca73236.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Scott Beck, Bryan Woods",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989251/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989254/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989256/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "HEREJE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5783/1/1/5783.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12514",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12527",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Heretic (Hereje)",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001ck.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "130 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/juego-de-ladrones-pantera/75933/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/juego-de-ladrones-pantera/75937/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "JUEGO DE LADRONES: PANTERA",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83188ddcb8cd06cf017449a831371d0f0d8c0e6a5e818ae2ea2a68db15.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Clint Eastwood",
        "Duraci\u00f3n": "117 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989374/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989252/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "JURADO N\u00ba 2",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83d4e0cd48e546db5e5444112b2845238f47c8352ca43391980338bf9c.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Pedro Almod\u00f3var",
        "Duraci\u00f3n": "106 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989379/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA HABITACI\u00d3N DE AL LADO (THE ROOM NEXT DOOR)",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83f820b27ee5f70f10c21bcdfa9b2388df5bf1a9e1f9cc9bb5275b6020.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Arantxa Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989215/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA INFILTRADA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001bo.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/la-infiltrada/75953/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/la-infiltrada/75954/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/la-infiltrada/75955/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA INFILTRADA",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83f820b27ee5f70f10c21bcdfa9b2388df5bf1a9e1f9cc9bb5275b6020.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Arantxa Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988834/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988836/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/988837/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA INFILTRADA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83333741bb6137882c46a4ee7dd623ef3cb8d1d8ea3e81ff3af1b4ffac.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Payal Kapadia",
        "Duraci\u00f3n": "117 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988831/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988833/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/988799/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/988838/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA LUZ QUE IMAGINAMOS",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa835023fe753d559750f832e2f554d64ed1f5370bf93aab3d098754da7d.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Marta Nieto",
        "Duraci\u00f3n": "88 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989375/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989526/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989527/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/989383/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA MITAD DE ANA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83dc62cc38ecd7d8360e22a515adfe07561818e97b956d69ced6bcc8d1.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Coralie Fargeat",
        "Duraci\u00f3n": "141 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989447/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LA SUSTANCIA",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83efe4364d41868dc353a092ddb45c8d6d039e9d5a947299330a53c723.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Greg Kwedar",
        "Duraci\u00f3n": "105 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989185/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989189/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LAS VIDAS DE SING SING",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83efe4364d41868dc353a092ddb45c8d6d039e9d5a947299330a53c723.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Greg Kwedar",
        "Duraci\u00f3n": "105 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989444/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989445/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989446/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/989310/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:05",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:10",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:45",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "LAS VIDAS DE SING SING",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt33336813.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Ant\u00f3n \u00c1lvarez",
        "Duraci\u00f3n": "95\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119546",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119650",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119651",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:20",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La Guitarra flamenca de Yerai Cort%E9s",
        "Versi\u00f3n": "CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5793/1/1/5793.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "95 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12517",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La guitarra flamenca de Yerai Cort\u00e9s",
        "Versi\u00f3n": "2D ESPA\u00d1OL"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5564/1/1/5564.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12507",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "13:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La infiltrada",
        "Versi\u00f3n": "2D ESPA\u00d1OL"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/INFILTRADA_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Arantxa Echevarr\u00eda",
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-infiltrada/27462/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La infiltrada",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/December/1734003169-11815.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89390&eventCode=93986",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89391&eventCode=93986",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89392&eventCode=93986",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La luz que imaginamos (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/688382e74c9a147a17f4e432e3672765-280x400.webp",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Payal Kapadia",
        "Duraci\u00f3n": "118 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-luz-que-imaginamos-vose/27453/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-luz-que-imaginamos-vose/27460/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:05",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La luz que imaginamos (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.circulobellasartes.com/wp-content/uploads/2024/11/CARTEL-LA-MITAD-DE-ANA.jpg",
        "Cine": "CBA",
        "Director": "Marta Nieto",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/sesiones/madrid/circulobellasartes/la-mitad-de-ana/2332/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La mitad de Ana",
        "Versi\u00f3n": "VE"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://entradasfilmoteca.gob.es/Contenido/MiniaturasEspectaculos/00_4705.jpg",
        "Cine": "Filmoteca",
        "Director": "Nosferatu. Las sombras del vampiro",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://entradasfilmoteca.gob.es//ListaSesiones.aspx?id=1&idPelicula=4705",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La sombra del vampiro",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5703/1/1/5703.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "141 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12523",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12534",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La sustancia",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/09/SUSTANCIA_POSTER-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Coralie Fargeat",
        "Duraci\u00f3n": "140 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/la-sustancia-vose/27464/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "La sustancia (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.circulobellasartes.com/wp-content/uploads/2024/12/Las_novias_del_sur-944594296-large.jpg",
        "Cine": "CBA",
        "Director": "Elena L\u00f3pez Riera",
        "Duraci\u00f3n": "37min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/sesiones/madrid/circulobellasartes/las-novias-del-sur/2333/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Las novias del Sur",
        "Versi\u00f3n": "VE"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5833/1/1/5833.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "107 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12520",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12519",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "13:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Las vidas de Sing Sing",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/December/1734007305.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89383&eventCode=93510",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89384&eventCode=93510",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89385&eventCode=93510",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89386&eventCode=93510",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:20",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Las vidas de Sing Sing  (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2025/01/4af20980a3f98f6c399b31984fae0f6a-280x400.webp",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Greg Kwedar",
        "Duraci\u00f3n": "105 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/las-vidas-de-sing-sing-vose/8262/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/las-vidas-de-sing-sing-vose/8266/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:35",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Las vidas de Sing Sing (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c4.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "120 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/mufasa-el-rey-leon/75941/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/mufasa-el-rey-leon/75993/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/mufasa-el-rey-leon/75942/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/mufasa-el-rey-leon/75943/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "16:45",
        "Sesi\u00f3n 3": "18:45",
        "Sesi\u00f3n 4": "21:00",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "MUFASA: EL REY LE\u00d3N",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt13186482.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Barry Jenkins",
        "Duraci\u00f3n": "119\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119639",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Mufasa: El rey le%F3n",
        "Versi\u00f3n": "CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5457/1/1/5457.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "118 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12540",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12543",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12541",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12547",
        "Link Sesi\u00f3n 5": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12545",
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:05",
        "Sesi\u00f3n 2": "14:30",
        "Sesi\u00f3n 3": "17:10",
        "Sesi\u00f3n 4": "19:40",
        "Sesi\u00f3n 5": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Mufasa: El rey le\u00f3n",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/image_e01457a8-280x400.jpeg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Barry Jenkins",
        "Duraci\u00f3n": "120 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/mufasa-el-rey-leon-doblada-al-espanol/8254/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/mufasa-el-rey-leon-doblada-al-espanol/8255/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/mufasa-el-rey-leon-doblada-al-espanol/8258/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "17:40",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Mufasa: El rey le\u00f3n (DOBLADA AL ESPA\u00d1OL)",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8351ef04f08a12cb6bda7134b924758fa09840375b310bbea1ef4133fc.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Robert Eggers",
        "Duraci\u00f3n": "132 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989302/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989304/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989307/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/989309/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:50",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:15",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "NOSFERATU",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8351ef04f08a12cb6bda7134b924758fa09840375b310bbea1ef4133fc.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Robert Eggers",
        "Duraci\u00f3n": "132 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989216/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "NOSFERATU",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5715/1/1/5715.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "133 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12544",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12542",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12548",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12546",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:45",
        "Sesi\u00f3n 2": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 3": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Nosferatu",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/01-4-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Robert Eggers",
        "Duraci\u00f3n": "132 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/nosferatu-vose/27454/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/nosferatu-vose/27457/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/nosferatu-vose/27458/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Nosferatu (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt5040012.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Robert Eggers",
        "Duraci\u00f3n": "132\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119579",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119549",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Nosferatu (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5825/1/1/5825.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "135 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12532",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Overlord: El reino sagrado",
        "Versi\u00f3n": "2D JAPONES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt14603848.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Naoyuki It\u00f4",
        "Duraci\u00f3n": "135\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119525",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Overlord: El reino sagrado (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001cg.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "137 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/parthenope/75925/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/parthenope/75913/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "PARTHENOPE",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8320577f010bc9b4662acb2022f0688ef22bae67ce4e9ad7e73d306ed8.jpg",
        "Cine": "Cines Plaza Espa\u00f1a",
        "Director": "Paolo Sorrentino",
        "Duraci\u00f3n": "137 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/988830/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/988798/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/988835/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/988800/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:10",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:40",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "PARTHENOPE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa8320577f010bc9b4662acb2022f0688ef22bae67ce4e9ad7e73d306ed8.jpg",
        "Cine": "Cines Retiro",
        "Director": "Paolo Sorrentino",
        "Duraci\u00f3n": "137 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989186/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989187/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989188/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": "https://www.pillalas.com/pase/989190/",
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:45",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:15",
        "Sesi\u00f3n 4": "22:00",
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "PARTHENOPE",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5819/1/1/5819.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "137 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12531",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Parthenope",
        "Versi\u00f3n": "2D ITALIANO SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/November/1732636677-11776.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89380&eventCode=93501",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89389&eventCode=93501",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Parthenope (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt23853982.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Paolo Sorrentino",
        "Duraci\u00f3n": "137\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119581",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119524",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:35",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Parthenope (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/11/PARTHENOPE_CARTEL-280x400.png",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Paolo Sorrentino",
        "Duraci\u00f3n": "136 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/parthenope-vose/8264/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/parthenope-vose/8260/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:35",
        "Sesi\u00f3n 2": "22:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Parthenope (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaberlanga.com/wp-content/uploads/2024/12/20250110_CARTELERIA_JORDANAS-DE-CINE_SGAE-212x300.jpg",
        "Cine": "Sala Berlanga",
        "Director": "Las Hormigas Negras",
        "Duraci\u00f3n": "150 min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "Enlace no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "19:30h",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Proyecciones de: Casamundo: Entre el mar y la Fol\u00eda + Del Barrio al Victoria Hall + Somos islas y conversatorio: De la idea al escenario",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83855a890df4f84f4a1be87e2cf399483fc12716fb4fb5169e767d7be3.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Luca Guadagnino",
        "Duraci\u00f3n": "137 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989483/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989485/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989487/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "19:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:40",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "QUEER",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.circulobellasartes.com/wp-content/uploads/2024/12/QUEER_600x889.jpg",
        "Cine": "CBA",
        "Director": "Luca Guadagnino",
        "Duraci\u00f3n": "2h 15min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/sesiones/madrid/circulobellasartes/querr/2331/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Queer",
        "Versi\u00f3n": "VOSE"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5821/1/1/5821.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "135 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12513",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12516",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12522",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:45",
        "Sesi\u00f3n 3": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Queer",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.golem.es/golem/carteles/2024/December/1733763393.jpg",
        "Cine": "Cines Golem",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.golem.es/golem/urlcheck.php?idCine=8&perfCode=89382&eventCode=93864",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21:45",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Queer (V.O.S.E.)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt24176060.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Luca Guadagnino",
        "Duraci\u00f3n": "137\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119550",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119610",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11:30",
        "Sesi\u00f3n 2": "20:05",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Queer (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/QUEER_600x889-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Luca Guadagnino",
        "Duraci\u00f3n": "135 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/queer-vose/8265/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:05",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Queer (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O.S.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://salaequis.es/wp-content/uploads/2024/12/ROCK-BOTTOM-poster-150x214.jpg",
        "Cine": "Sala Equis",
        "Director": "Mar\u00eda Tr\u00e9nor",
        "Duraci\u00f3n": "85 min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2732&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://kinetike.com:83/views/sesionesFuturas.aspx?idPelicula=2732&cine=EQUIS",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "11/01/2025 17:15",
        "Sesi\u00f3n 2": "25/01/2025 17:15",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "ROCK BOTTOM",
        "Versi\u00f3n": "Digital \u2013 VO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c5.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "110 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/sonic-3-la-pelicula/75917/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:25",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "SONIC 3: LA PEL\u00cdCULA",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.circulobellasartes.com/wp-content/uploads/2025/01/16596069-1-842x1024.jpg",
        "Cine": "CBA",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "62min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/sesiones/madrid/circulobellasartes/screening-lav-024/2334/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Screening LAV#024. Jane\u2019s Scrapbook",
        "Versi\u00f3n": "VO silente"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5683/1/1/5683.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "110 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12509",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12511",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "14:45",
        "Sesi\u00f3n 2": "17:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Sonic 3: La pel\u00edcula",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/12/sonic_3_la_pelicula-cartel-11974-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Jeff Fowler",
        "Duraci\u00f3n": "110 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/sonic-3-la-pelicula-doblada-al-espanol/27452/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadores/sonic-3-la-pelicula-doblada-al-espanol/27455/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Sonic 3: La pel\u00edcula (DOBLADA AL ESPA\u00d1OL)",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/11/superklaus-261042416-large-280x400.jpg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "Andrea Sebasti\u00e1, Steve Majaury",
        "Duraci\u00f3n": "88 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/superklaus/8257/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:50",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "SuperKlaus",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://condeduqueauditoriomorasol.reservaentradas.com/condeduqueauditoriomorasol/obj/LCinesD_dat/eventos/JPG001c6.jpg",
        "Cine": "Cines Conde Duque Marisol",
        "Director": null,
        "Duraci\u00f3n": "100 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/vaiana-2/75977/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/condeduqueauditoriomorasol/vaiana-2/75921/?step=2",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:25",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:30",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "VAIANA 2",
        "Versi\u00f3n": ""
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83a1faaaf606f4b8083ebf1ec8bdaec24d6cad9ce2e2039c8dc05fd027.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "John Crowley",
        "Duraci\u00f3n": "107 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989482/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989484/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": "https://www.pillalas.com/pase/989486/",
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": "18:00",
        "Sesi\u00f3n 3": "20:00",
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "VIVIR EL MOMENTO",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5524/1/1/5524.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "100 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12510",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:00",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Vaiana 2",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://cinesembajadores.es/wp-content/uploads/2024/11/image_3ee816be-280x400.jpeg",
        "Cine": "Cines Embajadores",
        "Director": "David G. Derrick Jr.",
        "Duraci\u00f3n": "100 min.",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.reservaentradas.com/entrada/madrid/cineembajadoresrio/vaiana-2/8256/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "12:15",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Vaiana 2 (DOBLADA AL ESPA\u00d1OL)",
        "Versi\u00f3n": "V.E."
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://entradasfilmoteca.gob.es/Contenido/MiniaturasEspectaculos/00_4704.jpg",
        "Cine": "Filmoteca",
        "Director": "Filmoteca Junior. Infancias en el salvaje oeste",
        "Duraci\u00f3n": "Duraci\u00f3n no disponible",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://entradasfilmoteca.gob.es//ListaSesiones.aspx?id=1&idPelicula=4704",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:30",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Valor de ley",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n no disponible"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5713/1/1/5713.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "107 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12518",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "17:45",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Vivir el momento",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa832ca12c5713af8695fd9ea4b14e0a73e7af184067cee2b0db4d926992.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Jon M. Chu",
        "Duraci\u00f3n": "160 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989303/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": "https://www.pillalas.com/pase/989308/",
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "16:10",
        "Sesi\u00f3n 2": "21:50",
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "WICKED",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original subtitulada a Castellano"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5268/1/1/5268.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "160 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12512",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "15:45",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://www.bizcochito.es/Films/Poster/tt1262426.webp",
        "Cine": "Cines Verdi",
        "Director": "Jon M. Chu",
        "Duraci\u00f3n": "161\n                          min. min",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://verdimadrid.admit-one.eu/?p=tickets&s=VERDIMAD&perfCode=119652",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "22:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked (VOSE)",
        "Versi\u00f3n": "V.O. SUB. CASTELLANO"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://eu-static.yelmocines.es/content/img/movies/posters/5839/1/1/5839.jpg",
        "Cine": "Cines Ideal",
        "Director": "Director no disponible",
        "Duraci\u00f3n": "160 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://compra.yelmocines.es/?cinemaVistaId=780&showtimeVistaId=12539",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "21:50",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "Wicked (Versi\u00f3n SING-ALONG)",
        "Versi\u00f3n": "2D INGLES SUBTITULADO EN ESPA\u00d1OL (VOSE)"
    },
    {
        "Car\u00e1tula": "https://media.pillalas.com/imagenes/726afb526abffa83aa805edc8bba62e67561f8efa0e33459521e4aef7de02aad91ed7fc2.jpg",
        "Cine": "Cines Princesa",
        "Director": "Alexis Morante",
        "Duraci\u00f3n": "99 minutos",
        "Link Sesi\u00f3n 1": "https://www.pillalas.com/pase/989378/",
        "Link Sesi\u00f3n 2": null,
        "Link Sesi\u00f3n 3": null,
        "Link Sesi\u00f3n 4": null,
        "Link Sesi\u00f3n 5": null,
        "Link Sesi\u00f3n 6": null,
        "Sesi\u00f3n 1": "18:10",
        "Sesi\u00f3n 2": null,
        "Sesi\u00f3n 3": null,
        "Sesi\u00f3n 4": null,
        "Sesi\u00f3n 5": null,
        "Sesi\u00f3n 6": null,
        "T\u00edtulo": "\u00bfES EL ENEMIGO?",
        "Versi\u00f3n": "Versi\u00f3n Original Castellano"
    }
]